有冇人組團5:00再撘地鐵

分組 30人應該ko一條線

pusb

主攻邊條線啊？

阻返工 打工仔開心都黎唔切
阻收工唔係咁好
請諗清楚

放工先黎搭有咩用? 經濟損失同朝早無得比。
休息下明天請早啦

岩喇 阻番工先有用